(9up) 香港共產教

教主：楊X雄
教父：譚X麟

教員：
XXXX
XXX
XXX
XXX

入教保平安

共產教教義：
我們所追捧的並非單一人物
即使是毛澤東也不一定是對的
我們所追捧的是黨的意志！
在大是大非下我們必須口徑一致
就算係柒左都要堅持到底
我地唔屬於香港及海外任何政治組織，因為我們乃共教徒
黑暴乃共產教神對我們的試練
黑警乃神的代行者。我們要相信黑警所執行的公義。
即使世人被西方民主惡魔所操控，我們也不能放棄他們，必須勞其根骨苦其心志，方可救助他們。